覺唔覺打機幫你鬧鳩人嘅男仔好man

頭先小妹同心上人打機 我ks咗俾人ping 佢勁man咁幫我嘴炮人 個下我真係小鹿亂撞 個心du geun du geun咁跳❤️

咁你好適合同我打機
我係唔係都鬧鳩人

場場都要幫你鬧人真係幾慘下

我都有幫返佢 夫妻同心其利斷金💪🏻

ok ++++++

幫埋佢鬧你算唔算

咪抵毀我條仔

你兩個地雷可唔可以咪撚再排
好影響其他人個遊戲體驗= =

5排冇煩惱

覺

所以Doinb Oppa好型